中東人=蝀

英國澳洲街頭偷呃拐騙嘅十個九個都係中東人
ATM咁完錢 可以厚面皮即刻響你隔離問可唔可以比啲錢嚟洗吓
人又懶到出汁 uni做group project 外國讀u嘅巴絲應該知咩事
淨係識搞鳩人哋國家 搞恐襲 炒石油
有錢嘅都係揮霍無度 好食懶非
歷史上都冇出現過對地球有貢獻嘅中東人
蝀係咪地球上最大毒瘤
係
唔係

要錢?問揸超跑果班同鄉啦

蝻同中東係同種

又咸濕,又懶,又唔文明,最叻就係瘋狂生仔,霸佔社會資源

不用分那麼細，都係啡皮狗

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10